歐霸盃決賽西維爾對國米

然後國米贏歐霸盃

曼聯對薩克達

閪維爾盃

冇左愛Sir唔係啦

西維爾冠軍 最近2場勁到喊
好有冠軍相

針完未

保送曼聯

獌：你當我死架？

Ocampos龍門都打埋

薩克達落到歐霸未輸過，仲場場開大，國米喺中立場都唔易打
曼聯要睇下個決心係點，hea睇就西維爾高啲

獌連狼狗都唔夠打

多謝支持

上年16強輸咗俾隊google隊